{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Cuántos años vive un galápago??",
      "correct_answer": "25-35",
      "incorrect_answers": ["50-60", "+100", "70-90"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿De qué se alimentan los koalas?",
      "correct_answer": "Hojas de eucalipto",
      "incorrect_answers": ["Manzanas", "Insectos", "Aves"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Quién inventó el telescopio?",
      "correct_answer": "Hans Lippershey",
      "incorrect_answers": ["Michael Jackson", "Edison", "Rick James"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Cuál fue la primera película de Walt Disney?",
      "correct_answer": "Blancanieves y los siete enanitos",
      "incorrect_answers": ["Peter Pan", "Gladiator", "Bambi"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Cuántos satélites tenemos orbitando alrededor de la tierra?",
      "correct_answer": "4.256",
      "incorrect_answers": ["3.527", "1.419", "152"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Cuál es la ciudad más poblada mundo??",
      "correct_answer": "Tokio",
      "incorrect_answers": ["Shangai", "Sidney", "Londres"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": " ¿En qué año comenzó la II Guerra Mundial?",
      "correct_answer": "1939",
      "incorrect_answers": ["1929", "1938", "1932"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Por cultivar qué producto es conocido Guatemala?",
      "correct_answer": "Café",
      "incorrect_answers": ["Té", "Cocaina", "Tamales"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "¿Qué deporte practicaba Carl Lewis?",
      "correct_answer": "Atletismo",
      "incorrect_answers": ["Futbol", "Golf", "Tenis"]
    },
    {
      "category": "Entertainment: Books",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": " ¿Cuál es la capital de Kosovo?",
      "correct_answer": "Pristina",
      "incorrect_answers": ["Kiev", "Moscú", "Adirma"]
    }
  ]
}